和理非究竟仲可以搞啲咩?

重新最重要能令整個局面能夠止血的是林鄭下台, 因為她強硬和粗暴地執行政策, 只要她下台, 她的班底也會下台, 整個作風不會以強硬對待

有Iphone 的手足, Download 定D長輩圖, 811 GIF檔, 在搭車, 行街用Air Drop 去把一些GIF檔, 長輩圖發送出去, 作為一位地鐡文宣, 巴士文宣, 渡輪文宣, 機場文宣, 商場文宣

特首辦靜坐, 好處: 對準政府, 不影響交通, 其它民生 目的: 拉攏中間派 (非黃, 非藍)

歡迎討論。。。